用科技滅紅媒

很多餐廳都係Pre-set 83台，大家可以用口叫人轉台，用手幫佢轉台，用搖控幫佢轉台（請提供方法）。

去鴨記買個萬能搖控啦

全城一齊做

廢老都唔睇網站
騎劫唔到個電視台唯有文宣反洗腦
或者開第二個中立持平嘅新聞台